撐警藍絲：許智峯講中話，好想知星期日有邊間銀行為佢服務

應該係連拎錢都要落銀行排嘅廢老嚟

係囉...政府星期日都幫人查冊...

講「大」話

人地打開簿仔架嘛笑笑笑！

係喎。原來星期日銀行係唔開架喎

藍屍大發現

星期日都有人返工係簿仔機度做野架

咪係囉！你啲後生唔撚識野

原來藍屍星期日提唔到款
入唔到網銀

平時得一至五排開隊叫人幫佢拎錢
點知星期六日都會繼續結算架啫

呢個post好反映到廢老藍屍個生活模式，唔接受轉變，個世界進步佢都原地踏步，仲反過來笑返你

一定係平時去開排隊D廢老嚟

首先佢要識用提款機

好想知啲人覆啲咩

香港需要呢d 專才 先可以救到香港繁榮穩定

新香港訓係到都可以起家了

D 廢老發現 原來提款機都有解凍function

true 想睇留言

好好笑

Jm9

星期日櫃員機無人返工

唔識網上理財都識打電話呱

邊有人會星期日返工架不嬲全民休息日嚟

好快要gogofund幫HSBC告佢

on9 藍絲. 乜鳩都唔識.
呢次肯定係HSBC UK 大粒佬. 係個system override access 解凍.
大粒佬仲高級過王冬勝.

烏鴉：禮拜日銀行唔開門嫁喎

同佢地講事實就係支持港獨

真係無腦

得一個講得出網上銀行

笑話分享

唔蠢點留返俾人收割

藍絲咁撚笨柒, 後生果陣有無努力讀書架, 連果丁屎常識都無

想睇下面啲廢老comment

人地用中銀匯豐
佢地又用咪即係佢地又用緊冥通？
佢地智力咁差係真係唔知可凍資產可應用在任何人身上 包插佢地自身到時佢地真係要係冥通開戶

點解許智峯出左國都仲用到提款機走資肯定仲有奸細餘孽係香港幫佢係提款機禁錢走

好撚尷尬

真係有少少腦都唔會係藍啦

得一個講到轉數快 另一個講網數快

日日拎本紅簿仔落銀行妹下妹下就係呢班死廢老

屌你老味真係柒到懷疑出post條友比蕉皮留意個班人踩

佢意思係解封定轉錢走

發覺呢班人住山洞

無論講緊邊樣都唔係咁下話
開始懷疑果班全部都唔係香港人黎

最尾果個心態上走佬係去嘆

並非銀行做的
據我所知政府有個機制
係直通市民的銀行戶口
例如稅務局 若果市民欠說
政府可以凍結或直接拿取你的錢
當然這種情況並不常見，除非你欠政府錢

又係啲下下要打薄個啲人

藍屍係痴撚線

以前都係叫個中層返office 開返,冇話唔得
而家銀行全世界work from Home
解開account status 打個電話叫佢係屋企開電腦禁幾個制就得啦
唔識野真係唔好衝出黎柒